警方公告：光復中大後，將設立基地，駐守大學一年，確保交通順暢，火車重開

此為未來新聞預測

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

唔好話1年 你多過1個星期 班和理非校友全部反中大反包你

係就好
佢最好所有出入口都放一隊狗看門口
一定上國際頭條

咁咪由佢係座山到做乜尻

咁仲好 直接紅燒狗肉

五毛又開始扮極勇武前線

Popo 幫學生吸撚晒d二噁英先好撒走

夠膽咪咁做..

由佢吸二惡英守水塘啦

真接改做中國香港警察大學,都係中大

各大學駐守軍警

屌你垃圾標題

毅進仔恨到啦終於入到大學啦

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。